架車冷氣時凍時唔凍！開個窗又凍，閂返窗就唔凍

架車冷氣時凍時唔凍！開個窗又凍，閂返窗就唔凍

會係咩問題呢，係咪佢sensor sense 錯咗？

開左Auto?
你較幾多度？

17 或者 20
有時又好似驚逼得佢太緊，較23又凍少少慢慢較返去19

有冇恆溫？
有冇分區？
Set幾度？
架車咩牌子咩型號咩色？
冇資料好難答

由最平開始，換過冷氣隔未

恆溫覺得你室內溫度已到達你較既溫度就唔會再有咁多風出
試下熄左個Auto睇下會唔會好啲

唔識
唔識
唔識

Alfa Romeo Giulietta

試過
真係一時時
但我觀察到，車廂曬完好熱、或者出面落雨急凍（車廂溫度較出面高）時，就會咁樣

試下打雪種

點解釋我講嗰個現象？

返屋企食蕉啦
連自己部車基本野都唔知

以前試過差唔多情況
檢查話冷氣泵壞

冇架
洗冷氣 雪種 壞泵 都係呢啲
唔得就好撚大鑊架喇

連有冇恆溫都唔知真係痴線

個窗開一半囉，簡單！

有冇覺得自己架車好似

又係呢位ching
好似次次問問題都冇人答到佢

試下開車內循環?

yes.
連登質素唔夠高

開左

佢有較溫度 撳auto 就即係恆溫

古惑的窗

你連自己架車冷氣有冇恆溫都唔知
講啲症狀又1999
話人質素唔夠高

念力整車咩而家 定係有汽車傳心師

唔通我話冷氣泵壞你就自己整到咩
咪又係要去搵車房搞

咁大家有多d經驗，我以為會答到我呢個情況係似係咩原因

btw, 冷氣泵係咩原理架

樓主賣左架alfa換架ae110咪算